好耐無見

又係本腎

幾時死

迷你烏賊娘的壽命高達150年

腎仔去咗邊到wet

佢OU做組爸，下年又食幾條DSE妹

原來又是mk玩意-.-

什麼鬼

牙賢有冇tg，加個

我平時都唔用tg既